{
    "Public Version": "이 버전 공개",
    "Application": "애플리케이션",
    "AppRelease" : "앱 릴리즈",
    "Os Type" : "운영체제",
    "Minimum OS Version" : "지원 OS 최소버전",
    "Version Code" : "버전코드",
    "Build Number" : "빌드번호",

    "Install URL" : "설치 URL",
    "Install Home" : "설치 홈",
    "Release Note" : "릴리즈 노트",
    "Release Notes" : "릴리즈 노트",

    "Install iOS" : "iOS 설치하기",
    "Install Android" : "안드로이드 설치하기",
    "Check for updated" : "업데이트 내용 보기",
    "Do Install" : "설치 시작",
    "Download APK" : "설치용 APK 다운로드",

    "Features" : "주요 기능",

    "Stable Release" : "정식 릴리즈",
    "Beta Version" : "베타버전",
    "Development" : "개발버전",
    "Archived" : "지원종료",
    "The recommended format is '/applications/ios/1_0_0/info.plist' or '/applications/aos/1_0_0/app.apk'." : "권장되는 형태는 '/applications/ios/1_0_0/info.plist' 또는 '/applications/aos/1_0_0/app.apk' 과 같은 형태입니다."
}
